咁多位巴絲打, 如果你老豆老母係投建制派既廢佬

唔該你地向佢地發出嚴正聲明(不論你是否有該意圖), 如果佢地堅持要投建制派, 我地將來就唔會生仔
另外, 請咁多位巴絲打, 請好好認真考慮香港仲係咪一個合適生仔既地方